台灣揚言趁亂取代香港亞洲金融中心地位

台灣會支持香港？
咪撚玩啦
見你亂踩多腳咋

香港亂 邊個最開心？

推

如果人家有能力 樂見其成

On9???

一齊移民過去

堅決支持台灣

又係hk01

見到01已經唔會㩒落去

口講香港加油
然後移民台灣
你地班戇仔

蘇貞昌都話唔係咁容易，台灣當局暫時傾向係香港做相關業務
係支那01亂作標題玩分化

下…講左攬炒幾個月
岩岩訓醒？

講事實禁入去睇下條片先啦

01

支持台灣取代香港成國際金融中心

拉
紅底01 唔使share link 啦

發大財

大家真心好樂見香港仆街

雖然支持但唔覺得台灣目前可以取代香港

訓著左幾耐

新加坡都未出聲
收皮啦小台灣

不嬲支持台灣咁進取，唔係點解攬炒經濟

樓主故意做風眼掩護其他幾十個01打手，辛苦曬

分化撚 起底就知你on9

睇左01就唔駛理喇

台灣加油
反攻支那不是夢

放01上嚟 block得

01你都信？
訓左幾耐？

分化，hk01都引用？

香港01不了咪又係黨媒嚟

台灣加油

分化撚，on99.
台灣取代香港做乜柒

廢話，講到香港好似我地做主人咁，做奴隸咁care做乜春？

台灣加油，中華民國台灣加油

分化撚

一方面又要攬炒
好啦香港真係仆街左冇哂優勢既時候
又打飛機話唉呀
邊有咁易取代香港

紅底01最鍾意拉一派打一派

有能者居之

晨早樓樓就開工搞分化呀

講事實姐

同班三毛一樣
日日飲三鹿奶粉
但當正自己係中南海住戶

人地有能力都唔可以爬過你？你on9?係咪永遠要讓個位比香港先岩呀?

見到01 都知你做乜柒啦

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

不推文回覆

又係香港01

拉

新加坡

自己起底 陳怡 01 勇武收皮
拉

分化撚你條女好好屌啊
blocked

咪係，比我哋當家作主返咪care囉

不推文啦，樓主做咗成晚嘢攰喇

大家快手block左條柒頭算啦
五毛狗

hk01

請善用不推文

HK01

On9樓主
藍營立委9up就當係政府想做
行政院答得好清楚啦，今時今日嘅台灣做唔到吖嘛

香港亂

最開心係新加坡

以為咁就可以分化到我哋？

Hk01

唔洗分化啦

樓主三毛

請善用不推文回覆

拉啦屌你老母

睇咗，內文係01話台灣取代唔到香港既經濟地位

一隻二隻講事實就話3毛
接受事實咁困難？？

01仲share ?

不推文

香港人

又話要攬炒
唔仆街點攬炒

ok支持
唔係咩叫做攬炒

攬炒完就會話
咦！香港真係比人取代左？？
之前唔係咩都第一架咩？？
邊有咁易丫？我唔會接受架

香港仆多幾年街都未到台灣啦

HK01講都信？其次國民黨講喎又信？

樓主五毛支那狗?

乜野內容都冇迫人click入hk01?

我歡迎台灣取代香港，好撚過益新加玻班仆街

土共01

標題黨

HK01 拉

起碼人地可以自己選總統

樓主會唔會做得太核突

hk01
垃圾分化撚

取代左咪所有真香港人一齊過去

支那01幾錢一個月

支那01

樓主就咁share 01就想帶風向？

支那01又有任務

真心, 快點取代我

收皮啦樓主

咪幾好 好過益星洲
香港人又易移民過去

起底 ，block 又多隻偽黃

回歸後一直跌緊啦 仲停留喺以前啲美好回憶度

台灣既法制阻礙佢既經濟發展

你講嗰啲就叫事實？
咪撚笑大人個口啦
拎01啲post就用黎分化
用下腦啦三毛仔

hk01
不推文

台灣有能力呢個point 的確戇鳩

係都新加坡先啦

01就咪post la DNLM

你能夠存在到係呢個世界上都好on 9

去到2x樓先有人屌分化撚
真係陰功

支那01又想玩分化
台灣我冇所謂

01 不了

Hk01都信 樓豬無腦

agger

台灣未成氣候，可以再進一步，前題係接收50萬香港人，新加坡可以，如果統治光譜再擴大的

支那01分化post嚟，唔好推

樓主小粉蛆黎

慘得過香港人寧願輸比台灣比新加坡
都要同大陸攬炒

01
btw 中共傾全國之力都做唔到 一定唔到台灣
係都星加玻先

你地學好的英文先啦，日日都係風化案...

比佢啦 再過去做

講真,去過台北玩都知台灣有咩料啦

拿去啦，我要自由香港，真香港自治的話，上返去有咩難

Block得，拉

睇個標題都知係大陸人寫。內文乜撚野中文黎

分化撚 blocked

做乜?你以為自己係邊個? 唔比人地做金融中心?

冇料就要退落黎嫁啦, 好難明?

台灣取代咗 真香港人可以移民過去

但你班狗呢？

Pull

G持

on9 post

得嘅話真係情願益台灣好過比新加坡，起碼等台灣多少少籌碼對抗大陸，不過最驚係比国民黨多少少籌碼投共

分化台港關係當人on9

藍絲觀點

請善用起底、封鎖以及不推文回覆功能

以民進黨咁弱既能力，取撚代到香港咩。

國民黨今時今日仲係掂既話唔使搵個光頭吹水佬出黎啦…

想取代香港? 輪到李家話事既星加玻先啦…

問題台灣，4年唔轉色8年都會轉硬色。

唔會㩒入HK01

其實無所謂，做到味做

點解台灣冇
亞洲四小龍之一
有廠有地方有技術
要發展有幾難

Hk01 bye

hk01
有可疑

咁咪比佢囉 不嬲有能者居之架啦
唔通叫人 唔好意思 介唔介意比番個位黎咩

01不了
拉

hk01唔會玩分化？冇撚玩啦紅底報黎咋

原來connect台灣令到某啲人好驚驚
明晒 多謝

又01

三毛

紅底

新加坡？
台灣？
日本:我都未出聲

用不推文

拉佢落去

順手block三毛

屌 上個唔記得不推

消滅三毛

你我有責

拉返落去

繼續拉

記得不推文

負皮不推文

連仔幾時可以回文無cd

要等 on9

負皮不推文block 三步曲

見到支那01都廢事篤入去

香港長遠死就8，9成

如其比新加坡取得
比台灣取代係一個好選擇

反正依家咁多香港人移民台灣
台灣搞得起金融係三贏

1.台灣
2.台灣人民
3.香港移民

不過問題係台灣面對的問題同香港一樣
中國影響因素太嚴重

不推文呀 屌

支那01不了

01班pk標題黨黎
之前先屈完楊詠賢
而家又屈台灣
祝你班仆街屋企生癌

楊政賢
自膠

又一隻5毛爬出嚟自殺

Block

依個世界不嬲有能者居之
2﹑30年前邊個諗到K Pop咁撚把炮
成功既背後一定有原因
如果台灣做到國際金融中心 唔好抹煞佢地政府﹑人民既努力

大自然定律

係就好

加油啦，台灣

新加坡都未取代到，點輪到台灣，五毛要維穩返babykingdom la

做到咪做 樂見其成

事實上香港倒退緊 比人取代係正常 唔明樓主係到笑乜春

老老柒柒 我當台灣係半個屋企人 我死無理由要佢攬炒 就係咁多

垃圾po 咪推

香港01

哦

吹得就吹

支那01都信，樓主四個月內有冇睇新聞？
仲有台灣發達就一定更反中共

人地堂堂正正咁講要同你爭
總比其他地方陰陰食你資源拉低你再取代你好

而家D分化狗咁低質

你咪撚on9啦
經濟好個陣無你份得益，經濟差個陣d人又會有乜所謂

樓主算啦

.

屌你啦hk01

香港做金融中心
普通市民咪一樣上唔到樓
乜撚嘢都貴
要來托柒

廢文唔洗浪費精神諗點覆
拉拉佢 上一頁

取代香港亞洲金融中心地位,笑話一個連國際將不再成認國家點有人投資不如做國際電騙中心應該唔難,HK01作野無上限

有能者居之
各有各做

認真d啦，次次都01

好事

不推文啦 分化撚

支持祖國 — 中華民國

支持台灣
台灣加油

01員工幾錢人工

取替都支持 好過益坡狗

岩呀 分明搞分化

又係01狗出黎玩分化

一睇就估到係國民黨班on9
收皮啦5毛
拉

樓豬死全家

分化撚 block

你講自己？

支那01都睇

台灣收收皮先好冇

淨講台灣大學都唔知廢過三大幾多倍

岩呀
話台灣係祖國果d 係咪戇鳩？？？

全世界都係咁競爭

有能力有實力嘅

絕對歡迎領先香港

咁撚憎hk01
其實你地係咪唔知香港01 最中意翻譯你地最愛既new York times 新聞

01走狗

唔關0唔01事，佢都係如實報道，咪撚中樓主計
而家係一個國民黨立委既意見
樓主條分化撚講到全台灣都係咁認為

問咗美國先

支那015毛賤畜認真啲啦
屌你老母 block

金融中心你估真係用幾個月就上到位咩
係香港廿幾年黎不思進取先俾人搵到機會爬頭
我地手足做緊係穩固返香港俾人破壞得好緊要嘅基礎
過程一定痛苦
但係要進步係必須要經過呢個階段

Quote 01 咩居心啊你

有陣時真係人唔笑狗都吠
唔明台灣人點解可以咁撚井底

問題係佢哋冇能力

放心wo 香港如果爭取成功， 好快追番， 其實 另一方面睇 香港 一穩定番， d 錢就番番黎啦

但我地唔可以停 一定要 同 港共 對抗落去

仲有 分化撚 收皮啦！

樓主擺明標題黨來
台灣揚言?
蔡英文政府?
執政黨民進黨?
普遍民眾?
屌原來係在野黨國民黨既一個立委
佢既意見都未必代表全個國民黨啦

蘇貞昌都話唔係咁易取代
分分鐘果個國民黨立委都係玩離間

雖然台灣無可能取代得到, 但都希望佢努力

台灣想拎就拎，唔好俾坡仔拎左

好驚呀 有韓國瑜實做到啦
高雄發大財發到就勁過大陸啦

Ps睇少啲01，睇多啲中天啦，啱樓主你智商

是ok 的

香港本身就係台灣嘅 有咩取唔取代

善用起底功能

樓主出名分化撚

曾經分化勇武同和理非

分化撚單機啦

屌你都嘥氣

你要知依家嘅台灣係keep住比中國打壓都可以發展成咁

拉
Block

請晒香港啲人才過去起個新香港

有能者居之 你on9
化唔係咁分

01玩分化姐

HK01 國民黨

唔好睇咁多01 會壞腦

取代左咪取代左囉
有咩所謂

有人咁把炮取代到就抵佢取代到

h k 0 1

block晒po舔共新聞嘅on9仔

話明攬炒 理得國家取唔取代香港亞洲金融中心呀
我理既係中共係咪滅亡咋

屌
俾啲質素得唔得
三毛都係個專業

地位不是自己宣布的，是事實擺在眼前。

唔通睇蘋果？

*其他國家

新加坡都未出聲

01你都推，
唔係on9，就係0.5
屌你

block得

why not? 比個自由民主既地方做世界金融中心唔係好事？唔通比中共支配控制既香港？

不分化
block

去到今日仲會出來話care乜野金融中心地位既人
我唯一見既就係政府人士

所以永久封鎖，88

加油，堀起

黨共01都睇，不推文

樓主正正經經搵份工做啦，做人仆街到要做分化3毛撚，連羞恥心都冇你永遠都只係做最低下嘅人種㗎咋。

輪都未輪到台灣
當東京 新加坡特區政府死嫁

HK01不了

我支持~ 到時候移民去為台灣貢獻

支持台灣，台灣做亞洲金融中心好過星加坡

根本唔係行普通法嘅國家永世都做唔到國際金融中心

紅媒01 打手

blocked

hk01真係好撚煩
以前新聞仲睇得過
依家日日係度9up 同新唐人大紀元 一鳩樣

share 01, 樓主全家比狗屌

Dnlm

一齊幫台灣建設金融業

認真台灣做好過新加坡
一來台灣更有本錢抗共
二來香港人真係要移民去台灣都有多啲機會

台灣人值得

分化01

質問：「台灣在這個部分可不可以快速地取代香港？」蘇貞昌則當場表示「這不是簡單的事情」，並以台灣在香港地區經營的金融都還很穩健，藉以表示當前香港情形「還沒到那種狀況」。

ps 不推文
ps2 blocked

Morning sir
不分化不割蓆
建議樓主單槍匹馬走到台灣
大叫同蔡總統隻揪
諗住睇你洗底

收皮啦賣港01又想分化

拉
分化post
台灣no.1

又block一件

台灣柒到咁 十幾年冇冇增長過咁滯
食屎就有份

大家一齊上咋嘛，反正香港屬於中華民國

樓主 又黎分化玩台港煽動呢招？

樓主好出名架
以前已經成日開po分化港男港女
睇返佢之前d po就會知佢係臭閪一個
估唔到依d時候都仲係識分化
收撚皮啦

01記者你好

hi 01打手

笑死我

喂，你做唔到新聞喎01

係就好呀
香港人+台灣人+法治+獨立+民主 = 國際金融中心 + 高科技中心
足以打贏 新加坡/日本/南韓有找
大陸連車尾都見唔到

pull

on9仔有名睇

柒少陣ok？

以事論事

台灣係有料既一早做左啦，又唔係唔知自己國家D學術水平廢到乜咁，你係取代到既唔怕俾你取代呀

Btw咁講會唔會被屈5毛？

雖則係01鳩up，但台仔有性趣咪攞埋佢囉

無所謂

善用起底功能

無所謂
最好大規模接收香港人+全面政治審查
只收真香港人

樓豬01打手

攬炒

行大陸法系，有外匯管制，點跟？

原來支持港仔就連取代佢地個位佢地都無所謂

台灣係fd喎，咁梗係畀台灣做啦，唔通畀新加坡特別行政區咩

排除左果個國家，兩地萬事有商量

支那01 免了

又一個五毛狗

講果個係國民黨班奶共狗 代表到台灣?

垃圾 01

攬炒ok
其實香港都無乜希希望

agree, 邊個有能力邊個就係亞洲金融中心

大陸企業要去台灣上市好似唔係咁易
想做亞洲金融中心食唔到大陸條水就乜都唔洗講

一段咁撚細小既會議內容，共匪01都可以出一篇報道出黎上綱上線

共匪01分化港台關係之心，路人皆知

岩，光明正大變強有咩唔岩

除左垃圾蚛蟈上位之外
被咩國家取代都無所謂
最緊要係香港要沉到最底

割台灣做乜9。定大家未ready?
退一萬步，錢唔去台灣左曬星加波開心曬未？

不推文

唔係咩叫攬炒
原來攬炒係得個講字